今晚要麻煩文宣

小巴中午蓄意撞傷示威者
懷疑司機想消滅證據所以晚上燒車

示威者行動分類
優品360、麻雀館（黑幫）必誅
黨鐵、合署（政府機構）嚴重損毀
建制派辦事處 嚴重損毀
中移動、中銀（中資）輕微損毀
美心、吉野家（䑛共）輕微損毀

黑警
(1)非受生命威脅下
(2)蓄意瞄準少年胸瞠
(3)近距離射擊
絕對係謀殺

燃燒雜物堵路
係為左保護後退中的和平示威者
免受黑警濫暴所傷
示威者絕對會確保附近民眾安全

示威者屢次遭撐警人士行私刑後反被拘捕
所以無奈唯有自衛還撃

推
我哋一直都拎住好多核彈
係唔夠人點火
youtube twitter fb已經被五毛大軍攻陷
大家要反擊唔好淨係識留喺連登

推俾文宣手足睇

推

(有片) 香港警察，香港人呢一世都唔會原諒你